X-men 係咪齊咗? 點解有幾個未見過咁?

嗯

你睇晒漫畫？